狂收到對家針對淺黃既Airdrop文宣帶風向

9點幾係返工高峰時段九龍塘黨鐵站收到d咁撚樣既野
滿心歡喜以為收到手足既Airdrop
唔係啊!!! 係對家仲勤力過我地
仲要識針對淺黃

反擊啦各位 唔好比佢地帶到風向

係啦藍絲都開始玩airdrop

利申有跳閘

推